支那口交部：歡迎奧燒來到新疆走一走看一看

想殺人滅口

入左去仲有命出返黎既

Ozil:

rip

回族去到支共領土就會「被中國籍」 睇黎今次國足有救了

想殺人

聽晚7點愛丁堡見
哀悼香港人道災難

耿爽又不爽了

我仲以為新彊=新嘅彊土添，原來都係自古以來

咁你開放比全世界記者入去影相拍片囉，最好做埋live冇得屈人改過，睇下會影到d咩。

入到去仲有命出返黎?

當年德國都會開放樣板集中營給外國看

即係滅晒口

去左仲有得淨

劉曉明會唔會直接綁架奧燒

秒

差啲又以為係模擬器gen出嚟嘅嘢
口交部就快搞到我精神分裂

去埋新疆大眼仔就真點隱形左都唔知咩事

假新聞最大蟈話人地其他西方國家報假新聞

一去無回頭

到時真係奧燒

你了解中國嗎？你去過中國嗎？你知道中國從一個一窮二白的面貌把六億以上的人擺脫了貧困嗎？你知道中國現在已經成為人均8000美元的世界第二大經濟體嗎？如果我們不能夠很好的保護人權的話，中國能取得這麼大的發展嗎？你知道中國已經把保護人權列入到我們的憲法當中嗎？我要告訴你最了解中國的人權狀況的不是你，而是中國人自己；你沒有發言權，而中國有發言權，所以請你不要再做這種不負責任的提問。中國歡迎一切善意的這種建議，但是我們拒絕任何無端的指責。

耿爽你又有冇去過新疆走走？
落大街兜一個圈唔帶公安？

睇下返唔返到黎鳩噏？

你d小粉紅弱智姐 咪當全世界都係